牙鼎FB Fans 天水圍寶建大藥房老闆：支持为東涌 居民工作

有冇人住天水圍

Push

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推到冇水貨客同佢買野
推到呀婆睇病唔搵佢
推到師奶日用品唔同佢買

個真樣唔見得人咩 係要做埋D ON9 美圖

廢老鐘意用秀秀

新北江丫嘛
去天瑞藥房買重平啦 （天耀天瑞都有分店
樓上唐記左近有閒都平
好耐冇去喱間啦

新北江地下

蝗蟲商場 要搞到佢開鋪都驚先得

呢間本身都係幫天瑞個間打工

叫哂住天水圍嘅朋友入嚟

唔算蝗虫商場
天水圍人好依靠呢個商場

咁要幫佢揚威先得

屌
我成日搵佢配藥

藥房大家都知做好多野唔見得光
海關 衛生署個啲

其實搞藥房好簡單 打比衛生署話見到有人多次係無藥劑師在場情況下出售第二類毒藥及DD 話有imovane 要求衛生署點算化房 藥物庫存 入貨單 已經夠收皮。

另外仲有啲更陰毒嘅招 想知再講

好撚想知 快d講 幫你推

我住樓上都唔會行新北江